[twice]短髮娜璉真係集靚,可愛,氣質,性感,傻大姐,做愛於一身既女idiot...18+

奧力給!

如題...18+

仲有我好朋友sana 短髮.ver

嘔心

好能醜

講定: 定>彩>2打6

請尊重其他成員。

求下你咪post短定

很能正...想看她的美麗女性祼體

屌你老母邊個負評我

男人頭定?

射精!!❤

幾靚

我女友溫溫

呀定屌打

印度老求下你咪入黎

我老友2 jenjen

講短髮邊個夠定延打

勁美😭

璉B cute cute。

走啦吊你老母

定>彩>其他二打六>多臂

我幫你講左

你未講多臂

雖然好多短髮都好靚 不過我都係愛短髮溫

多賢贏彩瑛

下 我以為twice得sana睇得 唔講仲以為係一人女團

我女友彩瑛係世界第一

其他都正

定>彩>其他二打六>多臀

哇 勁可愛勁靚女

沙›多›定⟩其他⟩彩

你講幫手後面跳舞個啲？

潘頓係世界第一!

又真是幾可愛

娜璉勁令

你發神經？

可愛到癲左

咪再黑

我一拳打爆你個臀！

不了

係
佢真天使

我真係好想屌sana 好想大大力頂佢 同佢玩cowgirl+reverse cowgirl